{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040136",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여주 해여림빌리지펜션"
    },
    "text": "一日中日が留まるヨジュの美しい森の道はヒーリングに良い場所です。 ヘヨリムビレッジは自然との出会いが簡単にできる場所で、プール運営もしています。 ただし、成人男性3人以上の友人や知人は入室できず、家族は可能です。 予約は必ず入室人数を制限しなければならず、予約変更と払い戻しはできません。 また、室内では肉や魚などの臭い食べ物はお召し上がり頂けず、ティーライト、粘着テープ、爆竹を使ったイベントも禁止されています。 喫煙やキャンドルの使用、焼肉、庭外入室、他のお客様に被害を与える行動も慎まなければなりません。 不注意による事故には責任を負いませんし、雨や雪が降るとデッキが滑ることがあるので注意してください。 生ゴミとゴミは分別して、使用した食器類は洗浄しなければなりません。 未成年者と愛犬の同伴入室は不可能であり、什器や利用施設物の破損時には事前に知らせなければならず、賠償請求されることがあります。 商業的写真撮影は事前に協議しなければならず、飲酒、歌舞、高声放歌は他の方々の邪魔になることがあります。 上記の事項を守り、リラックスできる空間を維持するためにご協力をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヘヨリムビレッジはどのような場所ですか？",
            "answer": "ヘヨリムビレッジはヨジュの美しい森の道に位置し、自然との出会いが簡単にできる場所です。プール運営もしています。"
        },
        {
            "question": "ヘヨリムビレッジには入室制限がありますか？",
            "answer": "はい、成人男性3人以上の友人や知人は入室できませんが、家族は可能です。予約時に入室人数を制限しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約変更や払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、予約変更や払い戻しはできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ヘヨリムビレッジではどのような食べ物が制限されていますか？",
            "answer": "室内では肉や魚などの臭い食べ物はお召し上がり頂けません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ヘヨリムビレッジではどのような行動が禁止されていますか？",
            "answer": "ヘヨリムビレッジではティーライト、粘着テープ、爆竹を使ったイベントが禁止されています。喫煙やキャンドルの使用、焼肉、庭外入室、他のお客様に被害を与える行動も慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ヘヨリムビレッジのデッキは滑りやすいですか？",
            "answer": "はい、雨や雪が降るとデッキが滑ることがあるので注意してください。事故には十分注意してください。"
        },
        {
            "question": "ヘヨリムビレッジではゴミの処理はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ヘヨリムビレッジでは生ゴミとゴミは分別して処理してください。使用した食器類は洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や愛犬の同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者や愛犬の同伴入室は不可能です。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "什器や利用施設物が破損した場合、どのような対応が必要ですか？",
            "answer": "什器や利用施設物が破損した場合には、事前にお知らせください。賠償請求される可能性がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "商業的な写真撮影は可能ですか？",
            "answer": "商業的な写真撮影をする場合は、事前に協議が必要です。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ヘヨリムビレッジ内での飲酒や歌舞、高声放歌は許可されていますか？",
            "answer": "ヘヨリムビレッジ内では他の方々の邪魔になる可能性があるため、飲酒や歌舞、高声放歌は慎まなければなりません。ご理解とご協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ヘヨリムビレッジでのリラックスできる空間の維持にはどのように協力すれば良いですか？",
            "answer": "ヘヨリムビレッジでのリラックスできる空間の維持のためには、上記の事項を守っていただくことをお願いします。ご協力をお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 677
    }
}